# devops-netology
# Домашнее задание к занятию «2.1. Системы контроля версий.»
## Задание №1 – Создать и настроить репозиторий для дальнейшей работы на курсе.

Отредактируйте файл README.md любым удобным способом, тем самым переведя файл в состояние Modified.

# Создадим файлы .gitignore и второй коммит:
## В файле README.md опишите своими словами какие файлы будут проигнорированы в будущем благодаря добавленному .gitignore.

## Благодоря файлу .gitignore в папке Terraform будут проигнорированны:
1 Файлы
* crash.log
* override.tf
* override.tf.json
* terraform.rc

2 Файлы с расширением 
* *.tfstate
* *.tfvars

3 Файлы содержащие в название и расширение
* .tfstate.
* *_override.tf
* *_override.tf.json
* crash.*.log

4 Каталоги

* .terraformrc
* **/.terraform/*
